點解TVB偽人仲未出嚟讉責暴徙？

又阻人返工 又堵路 都唔出嚟講兩句
又話愛香港 呃人嘅

香港人報仇